## OpenApi/Swagger

По сути Swagger – это фреймворк для спецификации(документация приложения) RESTful API. Его прелесть заключается в том,
что он дает возможность не только интерактивно просматривать спецификацию, но и отправлять запросы – так называемый
Swagger UI. Разработчику только нужно повесить аннотации в нужных местах(в контроллерах на endpoint'ах), а фреймворк сам
пройдется по коду, соберет данные и выдаст спецификацию и UI интерфейс.